鄧炳強是否鄧氏宗祠後繼人？

元朗有鄧炳強嗰個唔使驚